覺唔覺潘曉穎媽咪（潘太）好撚on9？？？

1. 生咗個咁撚閪的女
2. 個女出事搵民建聯
3. 幫佢唔到就搵第二邊，毫無立場
4. 成日重申自己唔識政治，知自己唔識你就去學啦屌
5. 呢期成日見報煩撚住晒
6. 冇籌碼下要脅佳仔去台灣（冇籌碼就係求人，求人就咪撚咁嘅聲氣）
7. 樣衰

仲有冇補充？？？

覺 占奔高汁

8. 老

但佢係最有能力搞多鑊粥既一個

死傻閪

不過冇呢條傻閪
中國咪又係會用其他方法搞鳩香港

香港獨立，唯一出路

有膽就自己手刃佳仔

8.生到個女咁大波唔比我屌，比個大陸仔屌